蔡運華係六合彩著低胸裝淫𨶙到

大佬，六合彩咋

成條溝任人睇

你老母都好淫

好𨶙正

我老母係山本彩

純文字討論

Mytvsuper 有

太晏 kfc收左工 𨳒

圖定老母

十

個post係未少咁啲野？

大肚谷奶

討論區啊

個貼少左麻友

gay post呢

「安心出櫃！」 國際體壇掀起彩虹革命
近年來，隨著全球性平意識抬頭，國際體壇也掀起彩虹革命。英格蘭足球超級聯賽曾發起彩虹周活動，從球員鞋帶、隊長袖標，到球迷旗幟都印上彩虹色，向同志運動員喊話——「你們可以安心出櫃！」

2016年里約奧運也被稱為史上最「甲」奧運（the gayest Olympics ever）。當年有約50名LGBT（同性戀、雙性戀與跨性別人士）參賽選手，刷新歷年紀錄，且其中半數出櫃選手，在所屬項目中奪牌。

北美冰球聯盟（NHL）也曾喊出口號：「只要你行，就可以加入（If you can play, you can play.）」，表示運動專業，無關性向。

大

屌 次次呢條女主持我連四十蚊都中唔到

叫雞POST?